用開3ds max既全部同我入黎!!

其實係細佬做做下功課個陣唔知點解出現左呢舊野 整唔走
求求各位巴打絲打打救下細佬

求救

好熟 唔記得左

救我啊 做唔到功課
唔知點解d上下左右冇哂反應 重開佢又係到

Hierarchy>Disable "Adjust Pivot"

唔該哂巴打 番到屋企就試

請問點將d face 變返4條邊

簡四邊內條線 然後係上面tool bar到簡remove